大家覺唔覺iPhone app紅色提示數字好撚礙眼

今日終於上網搵到方法hide左去，
係設定->通知->揀App->App包含標記圖像綠變灰，搞掂

.........

你係咪啱啱先用ios?呢d野old news is so唔識串啦

....

發現新大陸

iMoM